[飲食業小老闆(頭頂仲有個大老闆)]繼續呼籲8月5日大罷工

如果你有跟住大公司排頭做，有所顧忌，一樣可以自製罷工。但你要擁護你既員工。

我好明白大家作為小老闆，或者高層，唔係間間大公司講明唔追究罷工，好多都唔準你有立場，不能夠明目張膽罷工。

我可以做既係有職級既員工返工蒲頭，但要set到人手完全不足以營運。如果佢硬要你開門，咁就攬炒冧檔慢慢炒餐俾佢睇。而且行使你既權力，接受全部員工唔需要醫生紙請病假。

記住！！！ 你做得依個決定一定要保障你所有伙記不能受罰！！繼續呼籲8月5日全城大罷工，再去集會！

最後講屌你老母死黑警

TG: PeterPanpa

我炒一個星洲米要30分鐘點呀吹呀
啲嘢要熟要比時間㗎嘛

無嫁 老老實實 平時行十幾個人 我返3,4 個 安章工作無辦法 煮野食要時間

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

希望其他人就算有難處一定要諗計！！
香港咁多年無試過真大罷工！！

推

明天大罷工！！

繼續自推 罷工呀！！！

聽日乜都唔好理 罷工呀！！

12 點返屋企喇
聽日有更加緊要既野做 一個都不能少！

自推埋最後一次 各自爬山大罷工呀！！

罷工喇！！
起身塞佢老味